!!@@##@@!! -- Example 0
Dondoa taasisi zilizotajwa kwenye matini yafuatayo na ubainishe kila moja. Unahitaji kufuata miongozo hii ya ufafanuzi kwa taasisi zilizotajwa: Eneo: Eneo au vituo halisi. Mtu: Majina ya watu. Shirika. Mashirika. Tarehe: Tarehe au saa. Kando na hiyo, ongeza B- kama kiambishi cha awali kwa tokeni ya kwanza ya taasisi yoyote na I- kwa tokeni zinazofuata iwapo zipo. Iwapo tokeni si sehemu ya taasisi iliyotajwa, ialamishe kama O
Habari hii inatokana na vyanzo vya habari mbalimbaliRaia 25 wameuawa mashariki mwa Jamhuri ya kidemokrasia ya Congo kutokana na mashambulizi ya waasi wanaoripotiwa kuwa wa kundi la Allied democratic forces , ADF . Habari: O
hii: O
inatokana: O
na: O
vyanzo: O
vya: O
habari: O
mbalimbaliRaia: O
25: O
wameuawa: O
mashariki: O
mwa: O
Jamhuri: B-LOC
ya: I-LOC
kidemokrasia: I-LOC
ya: I-LOC
Congo: I-LOC
kutokana: O
na: O
mashambulizi: O
ya: O
waasi: O
wanaoripotiwa: O
kuwa: O
wa: O
kundi: O
la: O
Allied: B-ORG
democratic: I-ORG
forces: I-ORG
,: O
ADF: B-ORG
.: O


Dondoa taasisi zilizotajwa kwenye matini yafuatayo na ubainishe kila moja. Unahitaji kufuata miongozo hii ya ufafanuzi kwa taasisi zilizotajwa: Eneo: Eneo au vituo halisi. Mtu: Majina ya watu. Shirika. Mashirika. Tarehe: Tarehe au saa. Kando na hiyo, ongeza B- kama kiambishi cha awali kwa tokeni ya kwanza ya taasisi yoyote na I- kwa tokeni zinazofuata iwapo zipo. Iwapo tokeni si sehemu ya taasisi iliyotajwa, ialamishe kama O
Mpango wa Chakula Duniani , WFP , unatoa onyo kuwa ukame mkali uliopo kusini mwa Madagascar , umesababisha njaa , na hali ya kukosekana chakula .
!!@@##@@!! -- Example 1
Dondoa taasisi zilizotajwa kwenye matini yafuatayo na ubainishe kila moja. Unahitaji kufuata miongozo hii ya ufafanuzi kwa taasisi zilizotajwa: Eneo: Eneo au vituo halisi. Mtu: Majina ya watu. Shirika. Mashirika. Tarehe: Tarehe au saa. Kando na hiyo, ongeza B- kama kiambishi cha awali kwa tokeni ya kwanza ya taasisi yoyote na I- kwa tokeni zinazofuata iwapo zipo. Iwapo tokeni si sehemu ya taasisi iliyotajwa, ialamishe kama O
Amesema Oguna , akiongezea kwamba """" Unajua pia kwamba tuna wanajeshi wetu wa KDF wanaolinda usalama Somalia kwa hivyo kuna mambo mengi sana yanayotuhusu ndani ya Somalia . Amesema: O
Oguna: B-PER
,: O
akiongezea: O
kwamba: O
"""": O
Unajua: O
pia: O
kwamba: O
tuna: O
wanajeshi: O
wetu: O
wa: O
KDF: B-ORG
wanaolinda: O
usalama: O
Somalia: B-LOC
kwa: O
hivyo: O
kuna: O
mambo: O
mengi: O
sana: O
yanayotuhusu: O
ndani: O
ya: O
Somalia: B-LOC
.: O


Tambua na uweke lebo kwenye taasisi zilizotajwa katika matini yanayofuata. Unahitaji kufuata miongozo hii kwa taasisi zilizotajwa: Eneo: Eneo au vituo halisi. Mtu: Majina ya watu. Shirika. Mashirika. Tarehe: Tarehe au saa. Kando na hiyo, ongeza B- kama kiambishi cha awali kwa tokeni ya kwanza ya taasisi yoyote na I- kwa tokeni zinazofuata iwapo zipo. Iwapo tokeni si sehemu ya taasisi iliyotajwa, ialamishe kama O.
Chama kikuu cha upinzani Chadema , hakijatoa ripoti zaidi kuhusu kukamatwa kwa Lisu , vile vile maafisa wa polisi hawajaeleza sababu zilizopelekea kukamatwa .
!!@@##@@!! -- Example 2
Tafadhali dondoa na ubainishe taasisi zilizotajwa kwenye matini haya. Unahitaji kufuata miongozo hii kwa taasisi zilizotajwa: Eneo: Eneo au vituo halisi. Mtu: Majina ya watu. Shirika. Mashirika. Tarehe: Tarehe au saa. Kando na hiyo, ongeza B- kama kiambishi cha awali kwa tokeni ya kwanza ya taasisi yoyote na I- kwa tokeni zinazofuata iwapo zipo. Iwapo tokeni si sehemu ya taasisi iliyotajwa, ialamishe kama O
Lazzarini , Mkuu wa idara ya wakimbizi , UNRWA , anaeleza : """" Hii ni mara ya pili kwangu mimi kusimama hapa Gaza baada ya mgogoro kama mjumbe wa jumuia ya wafanyakazi wa huduma za dharura na hili linanikera sana . Lazzarini: B-PER
,: O
Mkuu: O
wa: O
idara: O
ya: O
wakimbizi: O
,: O
UNRWA: B-ORG
,: O
anaeleza: O
:: O
"""": O
Hii: O
ni: O
mara: O
ya: O
pili: O
kwangu: O
mimi: O
kusimama: O
hapa: O
Gaza: B-LOC
baada: O
ya: O
mgogoro: O
kama: O
mjumbe: O
wa: O
jumuia: O
ya: O
wafanyakazi: O
wa: O
huduma: O
za: O
dharura: O
na: O
hili: O
linanikera: O
sana: O
.: O


Tambua na uweke lebo kwenye taasisi zilizotajwa katika matini yanayofuata. Unahitaji kufuata miongozo hii kwa taasisi zilizotajwa: Eneo: Eneo au vituo halisi. Mtu: Majina ya watu. Shirika. Mashirika. Tarehe: Tarehe au saa. Kando na hiyo, ongeza B- kama kiambishi cha awali kwa tokeni ya kwanza ya taasisi yoyote na I- kwa tokeni zinazofuata iwapo zipo. Iwapo tokeni si sehemu ya taasisi iliyotajwa, ialamishe kama O.
Afrika kusini ndio nchi yenye idadi kubwa ya maambukizi ya virusi vya corona barani Afrika , ikiwa na visa zaidi ya laki 3 na elfu 80 .
